好撚急屎，尖沙咀有邊個好地方比我痾

就賴

poly

賴左未

the one

正確黎講係尖東

尖東羅馬噴泉過潻咸道紅綠燈右邊有公廁

就快

公廁，不了
要搵廁所有幾難，我有潔癖

瀨出嚟會乾淨啲

潛入任一酒店

香B 7E1

你仲。忍到九分鐘姐係未瀨 應該可以忍到返屋企

永安啦

The one

the one
isquare
miramall
k11
大撚把

廣東道